點解朝早的士咁撚難搵

已經用的士app。車程90蚊都搵唔到車 而家的士佬咁撚富貴既屌

因為你住貧民區

呢句岩